%@Auteur: Amaury Adon
%@Dif:2
Calculer en utilisant la distributivité et en détaillant les calculs:
\begin{multicols}2
\begin{myenumerate}
\item $36\times 99$
\item $45\times 110$
\item $15\times 101$
\item $45\times 98$
\end{myenumerate} 
\end{multicols}
%@Commentaire: Il faut bien choisir la décomposition pour appliquer ensuite la distributivité.